和理非全部入嚟

無612勇武行動 三讀早已通過 我地受咗恩一定要幫手。全城和理非可以同黑警割席 街上見到有黑狗可以講返句粗口或者垃圾慰問下佢地 記往突然有狗閃出爆句粗好正常 街上見到垃圾講句嘢都好正常 果班狗係我地納稅養嘅

推